今日係父親節，亦都係香港歴史的一天

啱啱同老豆食父親節飯，初頭都有傾有講好開心
傾傾下講咗去反送中，佢話佢覺得送唔送中都冇影響，
然後話我地呢啲後生成日都淨係識睇表面，
話啲犬方都係自衛先至開槍，一定係民眾行前挑釁先，
我二話不說比撚哂啲長輩圖同埋相關片段比佢睇，

佢老闆睇完同我講：你唔比係剪接㗎咩？你又唔係現場你又點知係真定假啊？都話你地呢啲後生真係易比人影響

仆街我真係嬲撚到喊咗出黎
好大聲咁係餐廳屌鳩佢：

就係因為有你呢啲on9個社會先搞成咁！

然後父親節我同父親反撚哂面
我認為老一輩真係好睇面個浸
所以更加需要我哋呢啲後生晚輩出黎救自己地方

sorry我真係太撚嬲都唔知自己講緊乜
我只係想講，就算同父親反咗面我依舊堅持認為自己啱既嘢，
有啲嘢到失去先後悔就太遲

最後，香港人加油！

利申：仆都仆緊去

第一次開po，麻煩屌細力少少

GOOD,一定要屌醒父母

而家冷靜落嚟都想再同佢傾吓，
話哂兩父女無隔夜仇，希望佢快啲醒
咪比啲狗洗腦

佢都唔係現場憑說三道四

投票日請佢地返大陸3日2夜
唔好比佢地投票

屌得好